有無熟美國國會程序嘅解釋下而家香港人權及民主法案宜家嘅進度係點？

我見連登同網上都無講具體其實條法案進度。美國國會官方網頁就話有 21 個 cosponsor，然後有堆議員名，咁其實即係點？算係好多人支持定係其實仲係好初步嘅階段？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好初步，Committee都未過。